想贏錢就一定要識忍手

貴精不貴多
Ac米蘭（-1/-1.5）
荷華高斯（0）
基達菲 （0/+0.5）